Captain Weston was een algemene favoriete; en wanneer het lot van zijn militaire leven had hem te missen Churchill, een Great Yorkshire familie en Miss Churchill werd verliefd op hem, niemand was verrast, behalve haar broer en zijn vrouw, die nooit had gezien, en die waren vol trots en belang, waarmee de verbinding zou beledigen.
Miss Churchill echter oud en met de volledige instructie van haar fortuin--hoewel haar fortuin geen deel aan de familie-estate--was niet te weerhouden van het huwelijk, en vond plaats op het oneindige zelfkastijding van meneer en mevrouw Churchill, die gooide haar af met gepaste decorum.
Het was een verkeerde aansluiting, en niet veel geluk.
Mevr Weston had gevonden, want zij hadden een man wiens warm hart en zoete temper maakte hem denk alles vanwege haar in ruil voor de grote goedheid van verliefdheid met hem; maar terwijl ze een soort geest, ze had niet de beste.
Ze had resolutie genoeg om haar eigen wil ondanks haar broer, maar niet genoeg om zich te onthouden van onredelijke betreurt dat Brother's onredelijke boosheid, noch de luxe van haar vroegere woning.
